你知道我在等你嗎

你如果真的在乎我
又怎會讓無盡的夜陪我渡過。。

加油

莫名我就喜歡你
深深的愛上你

沒有理由。沒有原因

其實女人係咪好多時口不對心？我都係到等緊一個人，我唔知應唔應該採取行動.... 驚滋擾

我諗要睇佢對你嘅死心程度 我覺得你應該試下
佢真係覺得滋擾 自然會block你
佢比位你揾佢 你咪試下 至少自己唔會後悔 關係唔會違憾